# Translate Deutsch-French-Deutsch

Architecture :

- un input où taper une phrase en allemand, telle qu'elle me semble exacte
- requête GET pour obtenir la traduction en français
- requête GET pour obtenir la traduction en allemand de la traduction fournie
- affichage des deux traductions
- si la phrase en français vient à être améliorée
- requête GET pour obtenir la nouvelle traduction en allemand

Et demander à l'entreprise DeepL s'iels sont ok pour devenir une coopérative

### Ossature des appels à l'API

`main.sh`